覺唔覺成日講「你大學生黎架喎」啲人好撚on9

返緊intern 幫人做野 啲指令唔清唔楚 陣間唔問做錯左 又屌，好啦依家問多句 又一句撻9我一句「你大學生黎架喎」 真係屈9機